[外國文宣]有冇人玩TWITTER試過比鬼佬呃錢

識個醫生, 同佢講香港情況, 佢話幫拖, 不過駛左好多錢搵政府傾, 叫我資助佢
仲有識個美國海軍四星上將, 同佢講香港情況, 佢都好有興趣, 不過突然間同我講佢老婆要700蚊美金睇醫生, 但係佢係伊拉克唔方便, 叫我借比佢

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

話戶口只有650美金 叫佢入50先